# Producer/Consumer

```
Producer

1. блокирует product
2. запускает цикл на проверку, не нужно ли готовить продукт?
3. если он еще не потреблен, уходим в ожидание с помощью wait() -> приостановили текущий поток, заморозили цикл и освободили product

Consumer

1. Поскольку Producer находится в ожидании, Consumer может работать с Product
2. Мы не заходим в цикл, потому что продукт уже готов
3. Потребляем продукт, и оповещаем поток, который завис на нашем продукте о том, что можно им пользоваться notify()
4. Мы попали в цикл и встали на ожидание

Producer

1. Выходит из wait(), и идет на след. итерацию цикла
2. Поскольку продукт потреблен, мы можем его использовать
```